新地引入平安人壽作西九站上蓋商業項目合作投資者

新地引入平安人壽作西九站上蓋商業項目合作投資者
29.04.2020 18:40

新地() 宣布，平安人壽將分別斥資 93.94 億元和18.79 億元，向新地和郭氏家族公司，購入西九龍高鐵站上蓋商業項目辦公大廈合共30%權益，交易完成後，新地、平安人壽及郭氏家族公司將分別持有辦公大廈的 50%、30%及 20%權益。至於項目中的零售部分將繼續由新地全資持有。

新地主席兼董事總經理郭炳聯表示，十分歡迎平安人壽加入成為項目的策略性投資者，指兩間公司擁有相同願景，均有意將此地標項目作為長線投資。

新地於去年以422.32億元投得西九龍高鐵站上蓋商業項目，每方呎樓面地價13345元，成交價破官地紀錄。

紅地